搭𨋢多過2個人你會唔會出番去等下架?

會 嗰次番屋企等左六個鐘

唔會，等人走